迪卡儂物資採購

好多間Decathlon都無貨點算？

求其memo 紙就得啦

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

唔想專登買面罩其實用Tee都得

✅ DNS用1.1.1.1（尤其係3HK、HKT用戶）
✅ 上討論區用Tor Browser，但唔好用Tor Browser Login 任何帳號
✅ P2P通訊用Telegram / Signal
✅ Group通訊用Signal
✅ 即時戰略遊戲用Playstation Message傾
✅ 電話唔好用指紋/面容解鎖
✅ 重要嘢面談
✅ 食煙嘅你買個打火機同包純薄萬傍身
✅ 飲酒嘅你飲樽裝好飲過罐裝
✅ 有時毒撚一個更開心，唔洗吓吓同人一齊玩
✅ 毒撚自己一個玩，唔好去多狗地方玩

❌ 咪撚帶八達通同信用卡
❌ 咪撚著拖鞋短褲同容易辨認嘅衣物
❌ 咪撚咁傻仔帶啲唔合理嘅物品係身，例如拍戲道具
❌ 咪撚除/拉低口罩
❌ 咪撚影人樣，影狗同影景就夠

❗關閉電話上所有Facebook、WhatsApp同Instagram權限

咪有間Online買

Web買 幾日送到

睇你買乜，後備去ssp 特賣場睇睇